雲格：球證偏要同你作對又有乜計？

在作客不敵曼城之後，阿仙奴已經滑落到了英超積分榜第四名的位置，和榜首的車路士也已經有了9分的差距。兩週之前，還是3分之差緊咬車路士，半個月過後，兵工廠基本上已經沒有了奪冠希望。而這場賽後，雲格在接受BBC採訪時，對球證十分不滿，大發雷霆。
「艾斯納，這兩週時間（阿仙奴經歷了兩連敗）你的感受如何？」
「毫無疑問！我很沮喪，我很挫敗！」
「我們上半場踢得非常的好，但是我們被進了兩個越位球。一場比賽這樣結尾真是難以接受。如果球證總是做出對你不利的判罰，那比賽就會變得非常艱難。」
「你覺得英超官方有什麼能做的事情來彌補這種過錯嗎？」
「我不知道。我們很職業，但我們卻必須為他們的錯誤埋單，其他我就不知道了。球證被保護的很好，就跟動物園里的獅子一樣。」
「你覺得在兩連敗後球隊需要有什麼改變？」
「週二晚上，我們在葛迪遜公園被進了兩個頭槌，但今天我們就是倒霉，你能做什麼呢？對手進了兩個越位球。除了這倆球，他們根本沒有很多絕對機會。」

找數啦仆街

逼害我廠！皇天擊殺！

塊地好硬

哩場唔計

今季球証對你都算係咁啦
唔係好鐘意第 4 咩
做咩發脾四

今季妓都得益左好多場啦

今季黑人咁多場仲好意思話被針對

對般尼個場

雲加列舉阿狗輸波兩大戰犯：
1.施治
2.球証

政治迫害雲加